有冇人間屋濕到泳池咁

屋企開咗全日抽濕機，啲衫長期又唔乾，地下又濕

濕到泳池咁

仲要濕多幾日

將軍澳定油塘

金宵大廈？

濕過你老母個西

傳統濕嘅地方邊度就唔講啦，而家上連登唔好透露太多個人資料

咩黎

鬼片

屋企開曬2部冷氣機先叫做好d

開冷氣

冇睇

仲未開冷氣

屋企只有太熱嘅時候先開

已經連續幾日用抽濕機乾衣
濕到覺得而家自己著緊嗰件睡衣都係濕

住北區，有樣好係唔太濕，但凍又會凍到仆街
不過有得選我都係寧願要凍唔要濕，濕真係太煩

成個區得你一個住

抽完再用風筒

我都係寧願要凍，凍起碼乾，唔使煩

我唔想講我住邊區有咩問題

濕到個人好燥

都大概估到係東區/九東
唔係呢兩區就算啦，你未夠濕

好似一濕就好多蚊仔岀曬嚟
仲有成身都好唔自在

凍可以唔出街，屋企無咁凍
濕就喺屋企都周時唔自在

香港啲濕鳩氣候